邊條撚樣改維基？

Dost

係我

樓主

全世界得一條友會得閒到去search bendtner

...

funson

系

樓主on9

賓特拿自己改

屌

咁有冇改錯先?

賊喊捉賊

唔係我

駁唔到

我都比人改過

你係自己改

7個鐘22comment都上熱門 lin登已死

我唔會改自己維基